Clash of Clans 想加入個真係香港人嘅group

COC 想加入個香港人嘅group，可以同聲同氣，唔想睇啲殘體字。
定係應該自組一個？

自組啦
btw我冇玩幾個月